恆指成份股咁多紅籌 係咪買盈富已經唔著數

🙁

只買美股